[認真求教] 阿滴滴妹算唔算屎家軍分支？

垃圾人渣敗類屎萊姆同阿滴滴妹拍過起碼五六條片
有無人可以去阿滴滴妹道提醒下佢地
定係直接唔好睇阿滴滴妹比較好

推到有人答

佢哋同所有人都合作嫁喎

佢地畢竟喺台灣都係形象正面嘅YouTuber
好唔想見到佢地無啦啦痴埋屎萊姆道

屎家軍偷偷留下負皮

推

如果黃圈可以落錢係youtuber到賣廣告
佢地會唔會唔入屎家軍呢？

會唔會係佢地唔太清楚香港黃藍既事
為拍而拍

台灣人真係唔會無端端知香港邊啲youtuber黃邊啲藍㗎喎

要話俾佢地知

如果要咁都計
係咪要抄埋周庭家
又唔係有咩密切關係
唔通合作拍片之前要做一個星期Research 查下你金主邊個

周庭同大J拍多啲喎

上次阿滴up咗條同托哥拍嘅片
樓下啲留言精彩到
一日唔夠就無咗條片，事後隻字不提

之前阿滴po左同托哥條片
負皮到痴線
無一陣就del佐